越嚟越多人喺條女生日嘅時候 開間酒店房畀佢哋

整定曬啲氣球 玫瑰 砌好happy birthday 懶係浪漫咁 其實根本就係想借啲意 嗰晚可以一齊喺間酒店房度瞓 再乘機上撚埋 又幾撚醒

肯跟上酒店呀，就唔係第一次開房啦on9

酸撚到

玩埋屎眼都同你無關啦屌

Can’t agree more

你唔畀人哋用慶生做藉口 開第一次房嘅？

成人禮

一見到啲女係ig post相 我就會開始羨慕嗰啲處心積慮嘅幸福賓周

生日唔扑嘢等幾時

單眼佬都知架啦

條女仲要攞住 18 兩個氣球

葡萄撚

生日唔扑野有咩做

如果可以玩埋屎眼嘅話 其實都唔使特別生日開房 嘥曬啲錢 反正平時都應該扑開

我絕對唔係羨慕嗰啲人可以乘機食到女囉好冇

你知唔知生日可以R酒店送嘢
個蛋糕多數免費
一樣都係俾錢開房，但送道具

嘩原來係咁

通常都係嗰啲 好少時間有得同條女兩人獨處 就算真係有 條女可能係處女 未做過 擔心呢樣擔心嗰樣 哎極都唔肯扑 好啦而家生日又同你慶祝咗喇 間房又得返我同你 又得返一張大嘅雙人床 唔通你走咗去咩

五毛來 勿覆

呢個年代做愛都要搵藉口
其實你有冇拍過拖

臨做愛前啲女仲post 晒上ig

說話又唔係咁講 一齊咗就可以即刻搞嘢㗎喇咩 都要天時地利人和㗎

啱啊

連登毒撚好酸
繼續左右手

成日見到中學啲女post依類相，心諗做乜春做愛之前都要影相放上網

利申：冇女

條仔 喺間酒店房度 幫自己條女影相 其實係咪同啲女 喺食嘢之前 影啲食物 同一個道理？

有咩好酸 只不過係享受到一個 卜卜脆嘅 青春胴體啫

欣賞你思路
夠多幻想

關你撚事咩
平時都會扑嘢㗎啦
係你冇女咋嘛

你唔畀人哋之前未開過房 今次係第一次嘅？ 話唔定人哋之前根本就冇機會上酒店開房 今次難得你生日咪話畀個驚喜你 帶你上房囉

成日覺得po呢d相既人好撚on9
做愛都要話俾人知

平時扑嘢唔會話畀人聽 今次生日 可以名正言順喺po酒店相 其實就係話畀人聽 我今晚食好西啦 你班死毒撚羨慕妒忌恨啦

都係習慣帶上屋，梗係覺得乾淨d

平時多嘢我唔知吖嘛 而家你話埋畀我知 我就淨係可以羨慕你有得食

自己地方做都做得自在啲

係你酸啫

之前同女朋友第一之啪咪就係咁勁肉緊

又可以播音響，播電影

明明大家都有碌鳩 點解你碌鳩特別幸福 點解呢個世界咁唔公平 點解我唔係高富帥

人地條女關樓主咩事？
人地屌閪駛你批准咩？
有時間出垃圾po不如去識吓女
見到都覺得肉尻酸

硬係覺得出面好污漕
會有死曱由

典多兩下都唔想
一諗起D女個西HI倒落去D被度就覺得好污槽

逐條問題答你
係唔關我事 但係我羨慕
唔使我批准 亦冇話唔畀佢屌 不過你自己爽就好 唔好用呢種形式公諸於世 會令人好妒忌
有女
我又唔覺得有幾肉酸 呢個世界就係有失敗者 失敗者就係好多時候都會葡萄人哋 講出嚟發洩下有乜所謂 橫掂呢種人都唔會成功

欣賞樓主

以前男友生日都會開間酒店房

做咩撚野
未一齊都已經搞野

性事唔夾點一齊?
除非有利益關係/另一半既定位係滿足其他需要如經濟

Btw 你真係好撚蠢

嗱一日未扑野我都唔會同你一齊住架

"慶祝生日" 4隻字好難打嗎?

唔想開房就自然唔會想去啦
我以前從來都唔會上男朋友屋企過夜

話晒都公開同大家講我要扑野啦